有冇人知最近立法會同政總既情況？

係咪仲係日日重防守，水馬陣？